岩岩同個ex講左以後唔好再見

本身諗住可以做返朋友 但發覺係冇可能

聽日見

點解要做朋友

記住喺條街撞到都要扮睇唔到

點會做到

笑喊憤怒像無形

尋晚無意中睇番同個ex啲談情對話
cap比佢睇我哋笑到仆街
但係咁就瀨嘢喇
啲回憶湧哂出嚟
插住把刀喺心口4點都瞓唔著

唉都分左手3年
得閑都會嗲幾句嘅

抵撚你死

Ex 係唔會做得返朋友

啱啱係心入面同自己講咗唔好再見個ex

見到都唔知講乜好

開頭諗住和平分手會做到朋友

唔會做到朋友

再見亦是炮友

得閒可以啪返穫

救命 我都係
原本同Ex做住朋友 但好辛苦
最後我開口

可否講detail 少少？想知

我都係同個ex分手之後做朋友 ，真係好難受，放唔低佢，最後我上個禮拜開口同佢講話以後各行各路，舒服返好多

我都係 同佢講大家唔好再見可能會好d
利申佢有男朋友

佢怕之後讀書有壓力 又要煩拍拖野
諗住和平分手 做朋友傾計
但傾傾下 辛苦的只係自己
好多假希望 好痛

下個更好

講左真係舒服好多
吾會有任何假希望

多謝你